警察偽裝嫖客…衝入酒店調查！驚見女子浴缸內食「洋腸」

▲泰國芭提雅（Pattaya）軍警掃黃，查獲一家豪華酒店經營非法色情交易。（圖／翻攝自pattayaone官網、推特，下同）

國際中心／綜合報導

泰國近日努力掃黃、破獲非法的色情交易，芭提雅（Pattaya）軍警19日下午6時30分接獲通報，悄聲至一家豪華酒店調查，拍攝了大量非法賣淫犯罪證據，警方闖入時還驚見一名女子正在含「洋腸」，環境周圍更有各類性玩具及50枚保險套。

便衣警察手拿3000元泰銖（約新台幣2685元）佯裝成嫖客，「興致勃勃」地進入酒店裡調查，只見酒店裡負責「介紹商品」的媽媽桑經理立即打開牆壁後的窗簾，向這些「嫖客」展示店內的15名紅牌性工作者。

「這些女子都非常年輕，她們都身穿著性感的情趣內衣，打扮非常妖豔，看起來幾乎裸體。」警方選好女生、談好價碼，立即通知在場外駐守的軍警闖入酒店搜查，踢破房門將所有賣淫行為拍照當證據。

警方衝進客房裡，直見2名女生正全裸「服務」客人，而且還在偏僻的客房內發現一名女子在浴缸內正替洋老外口交，周圍更見各類性玩具用品及50多枚保險套，可說是服務完善的「性愛樂園」。

隨後，警方將所有人士帶回警局審問，並提供「臥底線人」多項的安全保護。據了解，這家豪華酒店的銀行帳戶與車輛等，價值約千萬元泰銖的資產已經全部被扣押。

點先算合法，真心一問

識玩

你情我願,又合法年齡,點解犯法

燒春袋

除咗警察放蛇之外
其他人學日本
以俾家用女朋友使做籍口
完全唔明政府可以點提告

洋腸

秦國⋯⋯

無交陀地咪犯法囉